揀靚女拍拖次數多 定係揀正常樣但係拍拖次數少嘅女仔拍拖？

我以前覺得個樣靚就得 其他野所有都唔重要
但係愈大愈發現自己想揀啲拍拖次數少啲嘅女仔

拍拖次數多自然啪得多 我幾介意呢樣野 想知其他人點諗

男女有別

一睇就知樓主係處男

拍拖少就代表扑得少？

睇下邊個大波的

揀啪得少既

揀啪得多但未拍過拖

ON9 多都唔同你講啦
就算係 D女扮下受害者 話成日比人玩 你D死毒撚咪又係受哂
正傻尻 ON9先會信

有撚所謂
最好技術好

先唔講啪唔啪
但拍得多好容易拍到例行公事咁
之後都好難滿足同有驚喜

咁如果我改做比人屌得多嘅靚女定普通樣但係下面緊d呢

我唔知點解自己好介意呢樣野 試過因爲呢樣野而同一個靚女冇一齊

G ?

Sp?

先唔好講性經驗
拍得拖多會對感情麻木,同埋見慣世面,對你既要求可能更高

可唔可以係零

揀大波啲嗰個

莫道你在選擇人 人亦能選擇你